陀地 $35 全套

入去涼冷氣都抵

真係抵屌

原來推油咁撚貴

Ok

跑緊去
大家唔好同我爭

死啦又要排隊啦今次

同條女去當租時鐘爆房